噴Chinazi Swastika記得要打翻個叉

Twitter用户反映，噴swastika係nazi先做，anti-nazi係要叉走佢

推

推
我果日見到swastika都打個突